學歷貶值

其實係真係Ugrad多咗 定係啲Speed Asso仔 TopUp仔 鯨大仔 樹仁仔話自己係大學生 所以先周街Ugrad

本身每年萬五
再有一堆asso上返去
呢度都2萬左右
仲有堆asso上唔到ugc走去野雞top up
係廢但係名義上都係degree
仲有堆dse考衰左去外國
但係讀完又返返香港
都仲未計hd asso扮個堆

好出奇咩
外國正常都大學畢業
以前舊年代周街中學生
而家社會進步 多左人讀書
仲想拎大學生呢個名係香港打飛機？

多左大學生唔係象徵住香港教育水平高咩？定係要好似非洲咁無人讀大學？

大學生多咗=教育水平高咗？

大學水平低咗

出到嚟又唔係靠張degree嚟搵食 完全係睇人
所以貶值咪貶值